德國回教索瑪利難民渣滓強姦或殺死共三名老人院長者

回教索瑪利難民渣滓強姦或殺死共三名老人院長者，難民令德國警察供不應求，不用擔心失業

Somali Asylum Seeker Accused of Raping Helpless Pensioners and Killing An Elderly Woman

source:

創造職位

話時話 各國做乜唔肯引入黃種人

又肯免費ot 又殺人放火

係中意伸請全村人入去再圍爐呃福利姐

唔夠慘

真心，引入優勢種真係弱九智

點解唔大量引入香港人，你比層樓佢住佢幫你一日ot足25小時都仲得

好波
睇人仆街總係特別開心

啊婆都唔放過